\begin{center}
	\huge{PROJECT CHARTER}
\end{center}

\chapter{Nombre del proyecto.}
%
Software contable en la nube.

\chapter{Siglas.}
%
eCount

\chapter{Descripci\'on del proyecto.}
%
Se implementar\'a un software para el manejo contable en Su\'arez Contadores, que involucra al \'area de contabilidad directamente y las \'areas gerenciales de forma indirecta de forma tal 
que el \'area contable se encargar\'a de gestionar toda la informaci\'on contable y las dem\'as \'areas pueden tener informaci\'on relevante en tiempo real.\\%
%
\\El equipo de implementaci\'on por parte de la empresa de LA TUTECA, se encargar\'a
de la verificaci\'on de los requerimientos para el funcionamiento y un plan de capacitaci\'on
de 60 horas al personal que va a interactuar con la plataforma.%

\chapter{Definici\'on del producto.}
%
La soluci\'on, siendo un software en la nube, su implementaci\'on ser\'a software como un 
servicio y no como producto final in sitio.\\%
%
\\La integraci\'on de la soluci\'on solo consta de la verificaci\'on de requerimientos 
b\'asicos como lo son:%
\begin{itemize}
	\item Conexi\'on a internet.
	\item Navegador web.
	\item El dominio no est\'e filtrado por ning\'un firewall.
\end{itemize}
%
\chapter{Definici\'on de requisitos.}
%
El Sponsor debe cumplir con los requerimientos con los acuerdos presentados en
la propuesta y respetar los requerimientos del cliente.\\%
%
\\Los requerimientos por parte del cliente son:
%
\begin{itemize}
	\item Los cursos de capacitaci\'on no sean menores a 60 horas lectivas.
	\item Que el funcionamiento de la plataforma sea 24/7.
	\item Que el soporte sea 24/7.
	\item Que existan por lo menos, 3 canales de comunicaci\'on para soporte.
\end{itemize}