\chapter{DESCRIPCI\'ON DEL ALCANCE}
%
\section{Requerimientos}
%
Los requerimientos expuestos, est\'an detallados en el formato GESPRO10 (Listado de requerimientos.pdf).
%
\begin{itemize}
	\item \textbf{RQF01}. El funcionamiento de la plataforma debe ser 24/7.
	\item \textbf{RQF02}. Los cursos de capacitaci\'on no pueden menor a 60 horas lectivas.
	\item \textbf{RQNF01}. El soporte debe ser 24/7.
	\item \textbf{RQNF02}. Debe existir por lo menos 3 canales de comunicaci\'on para brindar soporte.
\end{itemize}
%
\chapter{CRITERIOS DE ACEPTACI\'ON}
%
\begin{enumerate}
	\item Se deben establecer canales de comunicaci\'on entre los usuarios de la plataforma
		y la mesa de ayuda, que sean de f\'acil acceso, por eso se establece que sean por lo menos
		tres, dado que si alguno colapsa, exista otras alternativas. Los canales de comunicaci\'on 
		primarios con mesa de ayuda, deben ser:%
		
		\begin{itemize}
			\item V\'ia telef\'onica.
			\item Correo electr\'onico.
			\item Chat.
		\end{itemize}
	
	\item Se deben diligenciar las planillas de asistencia a las capacitaciones, en las que se constate
		que se cumplieron las 60 horas lectivas. La constancia ser\'a la firma de los usuarios en una planilla
		cada vez que asistan a las capacitaciones, hasta completar las 60 horas lectivas.
		
	\item Se llevar\'a registro de cada vez que se detecte falla en la operaci\'on de la plataforma, de tipo
		que no se pueda acceder a la misma; no se permite que el tiempo de inactividad sea mayor a 10 minutos,
		siempre y cuando las causas del fallo sean por parte de LA TUTECA S.A.S.
		
	\item Se llevar\'a registro de cada vez que no se obtenga respuesta por parte de la mesa de ayuda, en
		periodos superiores a 10 minutos, agotados los 3 canales.
\end{enumerate}
%
\chapter{ENTREGABLES}
%
\begin{enumerate}
	\item Manual de usuario de la plataforma.
	\item Credenciales de acceso (usuario, contrase\~na, descripci\'on del rol).
	\item Copia de las planillas de asistencia.
	\item Documentos legales y/o normativos de incumbencia a los interesados.
\end{enumerate}
\textbf{Nota} Los entregables ser\'an dados hasta el final de la implementaci\'on del proyecto dado que solo 
es una sola fase.%

\chapter{RESTRICCIONES}
%
La \'unica restricci\'on para no poder completar la implementaci\'on es que los usuarios no puedan asistir
a las capacitaciones.%