\chapter{GESTI\'ON DE LA INTEGRACI\'ON}
%
\section{Objetivo}
Identificar, coordinar y documentar los procesos y la metodolog\'ia a utilizar para la implementaci\'on del
proyecto.
%
\section{Actividades}
%
\begin{itemize}
	\item Definici\'on del grupo de actividades y herramientas necesarias para la fase de integraci\'on del 
		proyecto.
	
	\item Reuni\'on con la gerencia de la organizaci\'on donde se determinan las necesidades de la compa\~n\'ia
		y las \'areas involucradas en el proceso.
\end{itemize}

%
\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO01} - Plan de gesti\'on de la integraci\'on.
	\item \textbf{GESPRO02} - Project charter.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE LOS STAKEHOLDERS}

\section{Objetivo}
Poner en funcionamiento de manera acertada y verificar sistem\'aticamente que cada interesado est\'e
ejecutando seg\'un su cargo, la implementaci\'on del Software Contable.%
%
\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item Definici\'on del grupo de actividades y herramientas necesarias para la gesti\'on de stakeholders.

	\item Reuniones con los involucrados en el proyecto para poder determinar su registro.
	
	\item Encuestas a los involucrados para poder determinar el nivel de poder e inter\'es.
\end{itemize}
%
\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO03} - Plan de gesti\'on de los stakeholders.
	\item \textbf{GESPRO04} - Registro de Stakeholders.
	\item \textbf{GESPRO05} - Encuestas.
	\item \textbf{GESPRO06} - Estrategias para la administraci\'on de los Stakeholders.
	\item \textbf{GESPRO07} - An\'alisis de Stakeholders.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DEL ALCANCE}

\section{Objetivo}
Identficar todas las actividades orientadas a garantizar el cumplimiento de las tareas necesarias para
lograr los objetivos del proyecto.
%
\section{Actividades}
%
\begin{itemize}
	\item Definici\'on de requerimientos.
	
	\item Definici\'on del 	alcance.
	
	\item Definici\'on del grupo de actividades y herramientas necesarias para la fase de integraci\'on del 
		proyecto.
	
	\item Identificaci\'on los Requerimientos con sus caracter\'isticas, prioridad y restricciones de los 	
		entregables.
		
	\item Desarrollo de WBS y diccionario WBS.
\end{itemize}

%
\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO08} - Plan de gesti\'on del alcance.
	\item \textbf{GESPRO09} - Plan de gesti\'on de los requerimientos.
	\item \textbf{GESPRO10} - Lista de requerimientos.
	\item \textbf{GESPRO11} - Matriz de trazabilidad.
	\item \textbf{GESPRO12} - Scope Statement.
	\item \textbf{GESPRO13} - WBS.
	\item \textbf{GESPRO14} - Diccionario WBS.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DEL TIEMPO}

\section{Objetivo}
Definir la duraci\'on del proyecto, y lograr la terminaci\'on del mismo en los tiempos establecidos, 
mostrar a los integrantes e interesados del  proyecto el estado en que se encuentra.%
%
\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item Documentaci\'on e identificaci\'on de las relaciones entre las actividades del proyecto.
	
	\item Representaci\'on esquem\'atica de las actividades del cronograma y de sus relaciones l\'ogicas
	
	\item Estimaci\'on del tipo y las cantidades de recursos requeridos para ejecutar cada actividad.
	
\end{itemize}
%
\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO15} - Plan de gesti\'on del tiempo.
	\item \textbf{GESPRO16} - Lista de actividades.
	\item \textbf{GESPRO17} - Diagrama de Red.
	\item \textbf{GESPRO18} - Estimaci\'on de recursos.
	\item \textbf{GESPRO19} - Cronograma general y detallado.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DEL COSTO}

\section{Objetivo}
Asegurar que las tareas se lleven a cabo dentro de los rangos econ\'omicos impuestos, presupuesto del
proyecto o recursos asignados para la actividad correspondiente.%
%
\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item Estimaci\'on de los costos.
\end{itemize}
%
\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO20} - Plan de gesti\'on del costo.
	\item \textbf{GESPRO21} - Estimado de costos.
	\item \textbf{GESPRO22} - Presupuesto y curva s.
	\item \textbf{GESPRO23} - Indicadores.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE LA CALIDAD}

\section{Objetivo}
Establecer las directivas que permitan el aseguramiento de la calidad en la gerencia
del proyecto.%
%
\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item cosas de calidad
\end{itemize}
%

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO24} - Plan de gesti\'on de la calidad.
	\item \textbf{GESPRO25} - M\'etricas de calidad.
	\item \textbf{GESPRO26} - Lista de verificaci\'on de calidad.
	\item \textbf{GESPRO27} - Plan de mejora de procesos.
	\item \textbf{GESPRO28} - Organigramas.
	\item \textbf{GESPRO29} - Roles y responsabilidades.
	\item \textbf{GESPRO30} - Normatividades.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DEL RECURSO HUMANO}
Incluir todos los procesos que organizan y dirigen el grupo del proyecto, de acuerdo a las
personas que se involucren en el proyecto seg\'un su rol y responsabilidad para concluir el proyecto.

\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item COsas de recursos humanos
\end{itemize}

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO31} - Plan de gesti\'on del recurso humano.
	\item \textbf{GESPRO32} - Organigrama del proyecto.
	\item \textbf{GESPRO33} - Roles y responsabilidades.
	\item \textbf{GESPRO34} - Matriz RACI.
	\item \textbf{GESPRO35} - Matriz de adquisici\'on y liberaci\'on.
	\item \textbf{GESPRO36} - Procedimientos de capacitaci\'on y entrenamiento.
	\item \textbf{GESPRO37} - Procedimientos de recompensa y reconocimiento.
	\item \textbf{GESPRO38} - Procedimientos de buen gobierno, \'etica y normas.
	\item \textbf{GESPRO39} - Evaluaci\'on de desempe\~no individual.
	\item \textbf{GESPRO40} - Evaluaci\'on de desempe\~no grupal.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE LAS COMUNICACIONES}

\section{Objetivo}
Recopilar, almacenar, transformar, estandarizar, distribuir la informaci\'on del proyecto 
asegurando su integridad y entrega al destino final.

\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item COsas de comunicaciones
\end{itemize}

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO41} - Plan de gesti\'on de las comunicaciones.
	\item \textbf{GESPRO42} - Matriz de comunicaciones.
	\item \textbf{GESPRO43} - Procedimientos para tratar pol\'emicas.
	\item \textbf{GESPRO44} - Glosario.
	\item \textbf{GESPRO45} - Procedimientos para la administraci\'on de versiones.
	\item \textbf{GESPRO46} - Procedimientos para la documentaci\'on de proyectos.
	\item \textbf{GESPRO47} - Formatos.
	\item \textbf{GESPRO48} - Calendario de eventos.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE RIESGOS}

\section{Objetivo}
Determinar los riesgos en el proyecto y poder establecer los controles adecuados
para aminorar el impacto.

\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item COsas de riesgos
\end{itemize}

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO49} - Plan de gesti\'on de riesgos.
	\item \textbf{GESPRO50} - Matriz de riesgos y perfiles.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE LAS ADQUISICIONES}

\section{Objetivo}
Gestionar los contratos y \'ordenes de compras emitidas por miembros autorizados del equipo del proyecto con el fin
de cumplir con los objetivos del proyecto.

\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item Planificar las adquisiciones.
	
	\item Efectuar las adquisiciones.
	
	\item Administrar las adquisiciones.
	
	\item Cerrar adquisiciones.
\end{itemize}

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESPRO51} - Plan de gesti\'on de las adquisiciones.
	\item \textbf{GESPRO52} - Matriz de adquisiciones.
	\item \textbf{GESPRO53} - Cronograma de adquisiciones.
	\item \textbf{GESPRO54} - Procedimientos para la selecci\'on y contrataci\'on de proveedores.
	\item \textbf{GESPRO55} - Procedimientos para la definici\'on de tipos de contratos.
	\item \textbf{GESPRO56} - Procedimientos para la administraci\'on de contratos.
	\item \textbf{GESPRO57} - Acta de cierre de fase.
	\item \textbf{GESPRO58} - Acta de aceptaci\'on de proyecto.
\end{enumerate}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{GESTI\'ON DE LA EJECUCI\'ON DEL PROYECTO}

\section{Objetivo}
Llevar a cabo la implementaci\'on del proyecto.

\section{Actividades}
\begin{itemize}
	\item Capacitaciones dirigidas a los usaurios de la plataforma.
	
	\item Implementaci\'on de la plataforma en la infraestructura de la organizaci\'on.	
\end{itemize}

\section{Entregables}

\begin{enumerate}
	\item \textbf{GESEXEC01} - Planificaci\'on de capacitaciones.
	\item \textbf{GESEXEC02} - Planilla de asistencia a capacitaciones.
	\item \textbf{GESEXEC03} - Manual de usuario.
	\item \textbf{GESEXEC04} - Reporte inicial de estado de la infraestructura.
	\item \textbf{GESEXEC05} - Reporte de migraci\'on de datos.
	\item \textbf{GESEXEC06} - Reporte final de implementaci\'on.

	\item \textbf{GESPOST01} - Reporte mensual de mesa de ayuda.
	\item \textbf{GESPOST02} - Reporte anual de actualizaciones.
\end{enumerate}