\chapter{M\'ETRICAS DEL PROYECTO}
%
\section{Efectividad del proyecto}
%
La Efectividad del Proyecto se define como el cumplimiento del cronograma y del presupuesto del
proyecto.\\%
%
Este factor de calidad es relevante porque permite al equipo de proyecto lograr el margen de utilidad
que ha sido calculado para el proyecto, caso contrario el proyecto puede no generar utilidades o 
generar p\'erdidas.\\
%
Por otro lado, el atraso en la entrega de los productos que espera el cliente, puede ocasionar
problemas contractuales.\\[0.5cm]%
%
\textbf{M\'etodo de medici\'on.}
%
\begin{enumerate}
	\item Se recabar\'a informaci\'on de avances reales, valor ganado, fechas de inicio y fin real, trabajo
		real, y costo real, los cuales se ingresar\'an en el MS Project.
	\item El MS Project calcular\'a los \'indices de CPI y SPI.
	\item Estos \'indices se trasladar\'an al Informe Semanal de Proyecto.
	\item Se revisar\'a el informe con el Sponsor y se tomar\'an las acciones correctivas y/o preventivas
		pertinentes.
	\item Se informar\'a al cliente de dichas acciones de ser el caso.
\end{enumerate}
%
\textbf{Resultados deseados.}
%
\begin{enumerate}
	\item Para el factor CPI, se espera un valor mayor a 0.95.
	\item para el factor SPI, se espera un valor mayor a 0.95.
\end{enumerate}
%
\section{Registro de horas de capacitaci\'on}
%
Indica que se han cumplido las horas de capacitaci\'on establecidas seg\'un cronograma de actividades.\\%
%
Este factor de calidad es relevante porque permite trazar el cronograma general de actividades y de esa forma,
conocer la efectividad del proyecto en general.\\
%
La incidencia del factor es directa y de alto impacto para lograr los objetivos del proyecto.\\[0.5cm]%
%
\textbf{M\'etodo de medici\'on.}
%
\begin{enumerate}
	\item Se elabora el cronograma de capacitaciones y planillas de asistencia por fecha establecida.
	\item Los participantes a las capacitaciones, firman asistencia por cada sesi\'on programada.
	\item Se calcula la efectividad, sesiones asistidas sobre sesiones programadas.
	\item Se revisar\'a el informe con el Sponsor y se tomar\'an las acciones correctivas y/o preventivas
		pertinentes.
	\item Se informar\'a al cliente de dichas acciones de ser el caso.
\end{enumerate}
%
\textbf{Resultados deseados.}
%
\begin{enumerate}
	\item Se espera que la relaci\'on de capacitaciones arroje un valor mayor a 0.95.
\end{enumerate}