\chapter{Designaci\'on del Project Manager.}
%
\noindent \textbf{Nombre:} Javier Serrano\\
\textbf{Reporta a:} Gerencia de Su\'arez contadores\\
\textbf{Supervisa a:} Yeymi Gonz\'alez, Jenny Fierro.
%

\chapter{Cronograma del proyecto.}
%
\begin{itemize}
	\item Verificaci\'on y satisfacci\'on de requerimientos funcionales de la plataforma. Fecha
	programada: desde marzo 16 de 2015 hasta marzo 30 de 2015.
	
	\item Capacitaci\'on del personal. Fecha programada: desde marzo 23 de 2015 hasta abril 15
	de 2015.
\end{itemize}
\chapter{Stakeholders.}
%
\begin{itemize}
	\item Cristian Gonz\'alez - Gerente general.
	\item Javier Serrano - Director del proyecto.
	\item Carolina Figueroa - Revisor\'ia fiscal.
	\item Alex Cardona - Gerente Administrativo y financiero.
	\item Edyson Amaya - Gerente de producci\'on.
	\item Amelia Castro - Gerente comercial.
	\item Celina Chadid - Gerente recursos humanos.
\end{itemize}

\chapter{Principales amenazas del proyecto.}
%
\begin{itemize}
	\item Disponibilidad del tiempo de los involucrados para las capacitaciones.
\end{itemize}

\chapter{Presupuesto preliminar del proyecto.}
%
\noindent
El presupuesto estipulado para este proyecto es de \$6.800.000 COP, discriminado de la 
siguiente forma:

\begin{itemize}
	\item Personal encargado de verificaci\'on de requerimientos y capacitaci\'on, por un monto
	de \$6.000.000 COP.
	
	\item Acceso a los servicios de la plataforma por un a\~no, por un monto de \$800.000 COP.
\end{itemize}
\chapter{Sponsor que autoriza el proyecto.}
%
Javier Serrano, CEO La Tuteca.